以前開完槍要搵彈頭

魚蛋果次同今日都唔洗

哦，師兄你講緊九七以前，以前皇家警察嘅時候確實有嘅而家公安，睇開啲

仲講規則

好耐都唔駛搵